---
date: 2019-10-10 18:04:00
images:
- /uploads/infographie-match-11__pz61zx.png
layout: post
title: 2ème tour de la Coupe de France
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Match à l'extérieur mais vraiment pas loin avec un derby contre nos voisins de Brocéli'hand. On compte sur vous nombreux pour les encourager et effectuer le court déplacement. </p> </div>